哎呀，烦

哎呀，烦死了。放弃了放弃了，虽然本来就没什么关系的，不过现在彻底断了念想了。说起来，那人的模样我也忘了，性格我也不了解，我也不知道到底喜欢他什么。喜欢一个人也很烦呐，想和那谁说话聊天，不过他全然没有兴趣的，我瞎扯也不知道扯什么。算了，结束了，一点也不想喜欢别人了。真烦。尼玛白羊男让我蛋疼不已，白羊女还天天故意在我面前秀甜蜜，我是一点也不羡慕不嫉妒，因为这些压根不可能发生在我身上，所以也没多少好蛋疼的。算了，我事儿多着呢，没空想别人了。别想了-------------------------这种玩意儿说出来就好了，就不难受了，要是早说出来估计就不会怎么多喜欢了，大概就是心里憋多了憋久了，就开出花儿来了。这算啥啊，啥都不算，看开了想明白了。还好有豆瓣这一地儿。人人QQ空间都特么不行！